好多人都笑我地買U記....

U記對於大家黎講可能係毒撚先會著嘅牌子，但係你地明唔明點解我地禁愛著U記？我地就係鍾意佢果種理念，當年我地對Fanshion一啲認知都冇，開曬po問大家要點襯衫果時就淨係識笑我地毒，笑我地係窮撚，冇錢買衫。的確，我地係冇禁多錢追求十篇，反社會呢啲潮野。但係u記就唔通，平就唔使多講，老少咸宜。而且都有一定地位，你見kaws都同佢crossover就知咩料啦。我地鍾意果種樸素感覺，唔為潮而著，著真係啱自己嘅衫。

利申：著開國王的新衣

抵著咪買

衣家咁貴

周街都有着到好似軍隊咁樣

U記都叫貴

冇折果d野其實唔平
你拎d39蚊tee黎講就好難討論落去

呢樣真 果d ma1 減到199一件
連晨運阿伯都著緊

個人認為u記hoodie唔錯

潮文

九唔搭八

屋企大量U記白T

禁你老畆

U 記d 同人cross over 既tee 係好正

近排迪士尼 仲有日本古畫風 同埋 同MoMA musem 既合作tee 都好正

禁你老母

因為u記啲衫著得fit身先買佢
其他地方一係太長一係太大件

starwar都唔差

會黃

日本古畫風果個係好正 可惜香港太少款

毒唔毒睇人嘅姐
我都成日全身uniqlo
遲下開GU 又多個選擇

反串D人著supreme

其實唔算平，女裝裙好多199，但好靚，好想每款都買返去
但我覺得但佢有折嘅時候係抵買

利申 今日買左129兩件衫

GU D款正好多 到時又一街制服

去GU, U記都係買純色items mix and match姐

一件毛毛外套走遍天下
又平又暖